鍾意靚仔既女要唔要都罷

如果你想同佢過人世既話
呢條女暫時唔岩你
呢一刻既佢只貪外表 好撚唔成熟
第日當佢知道 搵個有錢人先係目標 既時候
先係你出手既時候

樣 同 錢都無 條命要唔要都罷

鍾意靚女嘅仔要唔要都罷